聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

【#上庭聲援 - ９月７日 星期一】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及送車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告2020.07.28］
［一週總結 截至2020.08.22］
［2020906被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT

💯報料教學： @TGScoutAuto_Bot
『時間 + 地點 + 相 = 同一句打晒』
（不要蹉跎光陰🙇🏻‍♂️救人要緊🙏🏻）
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕥10:30
👤關(27)🛑已還押逾8個月 #申請保釋 (#1214屯門 製造爆炸品 串謀有意圖而傷人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕤09:30
👤陳(32) #審訊 (#網上起底 3項不誠實地獲益而取用電腦 披露未經資料使用者同意而取得的個人資料 遊蕩)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤張(32) #轉介文件 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👤鍾(26) #轉介文件 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👥黃,吳,張,張,嚴(20-23)🛑黃,吳已還押近9個月 ⚫️其餘手足目前在深圳鹽田扣查中 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人 無牌管有槍械或彈藥 2項管有適合作非法用途的工具)
👤蘇(18) 🛑已還超過8個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤彭(33) 🛑已還超過7個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤溫(17) #答辯 (#20200119中環 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕝14:30
👤梁(24) #提堂 (#1120尖沙咀 危險駕駛)
👤鍾(19) #提堂 (#1118尖沙咀 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥葉,陳,陳(20-22) #提堂 (#1112荃灣 非法集結 3項蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥陳,林,賴,吳,何,雷(17-33) #提堂 (#1013牛頭角 非法集結 3項管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器 5項蒙面

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕤09:30
👥盧,利(32-42) #審訊 (#0901大圍 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕝14:30
👤戚(18) #審前覆核 (#1110天水圍 襲警)
👤張,張,何(18-22) #審前覆核 (#1110天水圍 3項管有物品意圖損壞財產)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕤09:30
👤曾(47) #審訊 (#1110屯門 抗拒警務員)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕓16:00
👤甘（35）#續審 (#0922大水坑 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院（未知詳情）
🕤09:30
👥陳,*(14-36) #新案件（#20200308大埔 公眾地方造成阻礙）
👥2名男手足 #新案件 （#20200308大埔）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤李(19) #提堂 (#1111上水 #1111大埔 #1112大埔 管有適合作非法用途的工具 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

＊＊＊＊＊
#死因研訊
10:00 西九龍裁判法院第十八庭（死因裁判法庭）👤陳彥霖(15) #研訊［11/11］

快手一推

Push

推

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

仆街港共